★Apple已入殮！蘋果 A7 到 A12X 處理器的首席架構師離職！

今天，CNET 報導帶領蘋果開發 A 系列處理器的首席架構師 Gerard Williams III 已離職。離職前他在蘋果出任平台架構部的高級總裁。

Williams 在蘋果任職 9 年，從第一顆 64-Bit A7 處理器到 A12X 處理器也由他帶領的開發小組進行研發。在蘋果工作前，他在 ARM 工作了 12 年。

而他也不是第一位離職的部門高層，其實在 2017 年，當時蘋果的首席架構師 Manu Gulati 被 Google 聘用，因此才交由 William 出任此職位。在位期間，蘋果超過60 項專利申請文件出現了其名字，可見其重要性。

no idevice anymore

江郎才盡

唔怕啦，出懷舊版iPhone 加價幾千都大把香港人科水喎

買起成間晶片生產商都得啦

晶片生產商係三叔/台積電，個問題係設計果個

應該會過華為。

慢慢周～

反間諜呀。

可能去amd設計 幾年後既cpu

點睇都似amd 蘇媽挖角多d

過去做snapdragon?

屎為成最大羸家

三叔包辦埋設計啦

唔通下面落手做果班人廢架咩
有幾多個所謂高層真係識做野…

執柒左佢啦

架構師……應該唔止佢一個，如果唔係，APPLE真係企係度；你當起樓，佢就係總畫則師，手下班人唔會廢，重應該負責果部份比佢叻，只係一個人對一粒SoC內既CPU(CU+ALU)+GPU+DSP……成堆野都要熟就好難。

見到都想吐血

賣個名啫
用家體驗is all
spec甚麼我識條鐵咩

我蘋成間三叔買起佢都得呀